點解ou咁多肥婆

依幾日因工作關係都需在ou食lunch，已經見到大部分女仔對比其他u都好肥

因為鯨大

間U咁細 唔使行太多 唔使運動

多G 喎

ou都多咩🙈

肥G

冇肥妹又點襯托出OU女神索呢？